呢條友入到黎，你係店主會想講乜野

我會說大雞樂，你好！Big chicken Lok, Hello!

你勁on9

拉返你老母入棺材

人地親力親為做野，你就係度玩分化

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

關黃兆健撚事 劉惠卿啲柒事唔見你入埋許智峰數？ 死傻西

你害死雲龍仔

樓主係咪思覺門生？

幫拉啦 樓主太低質

幫拉啦 保護你

發生咩事